有無人一齊勇武龍和道？

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

請你講出理由與benefit